[ViuTV]比賽誌 香港都有青春熱血，夢想

成日睇日本足球有最後的更衣室，棒球有熱闘甲子園Ｄ日本學生好熱血好感動
香港ViuTV都有輯講學界籃球幾好睇

識貨
有睇 但無乜大迴響咁

睇到起哂雞皮，諗番起果陣打學界

玩具不了 成班狗公樣

true rubbish

咁高質嘅本地運動節目竟然話人哋狗公樣而唔睇 👍🏻
個節目都唔需要你呢D低級觀眾喇

真心個種激情真係運動先比到
姐係你會想喊埋一份
今集播裘錦秋輸左
平時電視多數贏先會有鏡頭睇
睇輸既後續其實好好睇
如果下集播埋
其他賽事點博命點努力法仲更加好睇

垃圾比賽拎日本足棒黎比笑撚死人

最憎有班學界友打個學界贏到小小獎就以為自己明星(e.g DBS個個咩柒慕龍)而唔會專注專心打波，其實咪又係甲組青年軍啲水平

利申:跑得慢過隻馬

終於有人講，我集集都有睇
拍成點都好，肯做呢種題材已經好值得支持

試吓擺多少少重點落拍攝/後期度，會有驚喜

集集都睇+1
好青春，利申：肥宏哥個年代
好想打多次精英賽
話時話點解無左Nike league
人越大 越為生活煩惱，懷念成班兄弟一齊練波既日子

個人幾中意英華關洛賢同余資俊